有冇人覺得喜馬拉雅山上面D屍體其實未死

冬眠抖抖姐

屍體但係未死

佢地攰得濟 訓到雪硬左姐 大驚小怪

2樓唔見左

馬德里跣左一下腳遮，抖一抖會繼續爬

雪山兇靈

可能幾百年之後會甦醒

咩事

會唔會幾百年後有機會覆活